三 線 歌 手 薜 凱 琪 柒 到 要 接 避 孕 廣 告 ！

前排搭地鐵都已經見到個廣告一段時間，不過真係令我好困擾！

唔 講 以 為 佢 停 撚 咗 經 啦 ！

35 歲 人 仲 係 半 紅 不 黑
入 行 咁 耐
佢 嘅 事 業 同 佢 經 期 一 樣
一 早 Game Over ！

你估個個好似李嘉欣咁好咩

三上

左邊個quote點解唔係英文

山 寨 竹 星 妹

三上凱琪

好撚正喎

佢唔係話自己唔識中文架咩

屌 停一停 exclamation mark 啲竹昇妹真係好麻煩

明明係dodo姐

拍學警同去台灣錯晒用

佢不知幾正

未係三線吓話

人哋住豪宅相連單位

前排又話老豆欠債破產？

張圖好正下喎

阿fi

而家都大把人排隊埋佢單啦

避孕有咩問題？planned parenthood 係近年最興嘅話題，拍呢啲廣告先顯得自己有sense同progressive，大把女星用呢啲提升地位，你識條撚。

停 咗 經 洗 乜 避 孕

對樓主其實唔洗咁認真 笑下就算

第一次係地鐵站望到個廣告以為係三上悠亞黎

都好過李嘉欣係

第一代偽ABC

屌你老母

等天收啦，仆街

之前有個改圖post

屌啲竹昇妹真係好麻煩

其實啱佢喎

咁撚濫都冇搞大個肚

一定好小心避孕

仲有一張多布d

幫人埋單啦毒撚 處就無你份架喇

x2

曖昧關係

成日都以為係麥明思。。。。。

你唔食避孕藥/唔用避孕套架？咁都要攞嚟屌

fiona真心好正 喜劇得 唱歌得 玩得笑得 份人好真

唔該唔好寫錯個薛字得唔得

屌

你呢部咩錄音機黎嫁

雞蓉停經都未輪到佢

謝安琪都可以老蚌生珠啦